班狗又爆OT啦

收到風,
散仔今個月出8萬-9萬

狗隻

前提係 你都要有時間 花錢先得

咁快爆

全力呃0T.出動全部人

無示威者,佢地邊有咁好賺?
示威者先係佢地既飯碗啊
仲唔多謝示威者?

爆囉屌 區區幾皮野 好多咩
計返時薪咪又係低到仆街
仲要做過街老鼠

冇得計呢啲婆仔數

下次紀律部隊加薪大家識做

賺完班撚樣咪又係去旅行，對香港經濟無幫助，仲幫手推動國外經濟，我強烈譴責佢地無視香港經濟步入寒冬，要求暫停佢地出境嘅權利，要留係香港消費

一知上個月出咁多糧..今個月個個舉手要ot